一人一個講過廣東話嘅外國演員

我先

Harrison Ford

鍋物鮮

Rush Hour

deadpool

河國榮

喬寶寶

波多野

paul rudd
特警新人類2

肥媽

ewan mcgregor

lm

Indiana Jones❤️❤️❤️

Joe junior

War machine

貢貢聲？
頂 成身濕哂

曹格

mandy lieu

泰臣
wifi不破

笑死